咖啡加奶者請入

飲 Latte, 用全脂奶、2% 定脫脂奶好?

飲咖啡加奶同食pizza加菠蘿一樣on9

全脂奶啦香好多

試過黑啡一排, 唔係好鐘意

全脂啦

全脂

Double cream

飲齋啡好型呀

全脂淡奶

巴打飲開邊隻咖啡?

Cream 係正, 好鬼滑

飲開Arabian, 你呢？
#絲

用開豆奶 香好多

Arabica 係一個大種類黎
就好似話你飲緊 "紅酒" 一樣
入面再細分好多唔同品種, 風味

但都有唔同既質素分別
好既一杯咖啡
飲落應該會係香花果酸
似係飲緊果汁咁

留名學野

見到你有其他post 講咖啡，bookmark 左爬下文先 支持！

你講緊茶記 餐廳個啲齊啡 定真定咖啡先
茶記餐廳個啲更係唔得啦

Coffee shop 個d呢
可能仲未搵岩自已鐘意既？有無推介呢ching

建議你去我個 post
跟入面條 list 去 coffee shop

果啲先係 coffee shop